香港冇得包攬訴訟, 正正係代表法律面前, 香港人含撚

呢半年運動, 7000人被捕, 但檢控率唔夠2成
另外果啲大部分都9捉, 唔好以為捉你入去唔告你大家開開心心打個和
你比人拉左48小時, 對你人生好大影響
可能冇得上堂, 冇得返工, 無啦啦冇得旅行
仲有心靈創傷, 之後保釋仲可能要定時報到, 當然之後可以踢保
但你都蝕哂
其實無辜比人拉左既市民, 絕對可以CLAIM 警察
但有幾多個有錢告
香港貧富懸殊好嚴重, 堅尼系數0.537, 全港4成人住公屋
出黎睇抗爭既, 有幾多個係狼錢/ 中產?
佢地根本冇錢請律師
岩岩個POST「被警棍扑傷中六生精神受創 放棄考今屆文憑試」
其實絕對可以告警察, 但可惜冇錢
係外國, 一早告到政府/ 警察破產
但你生活係香港
一個反智既地方
唔好再信法治保護到人, 保護到果個人叫做有錢人

REMARKS
「包攬訴訟是助訟的其中一種﹔從事包攬訴訟的人會協助當事人打官司，但當事人須將所爭議財產的其中一部分給予他作為報酬。」 (Unruh v Seeberger (2007) 10 HKCFAR 31, para 85)。

黃色經濟圈的障礙

點解香港助訟要犯法？美國好似又可以

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

因為就係唔想你班窮人有資格/ 能力告政府

其實呢半年以黎, 無數市民有理據告警察, 但可惜冇錢
法援都唔敢接

泛民唔缺律師
民主黨公民黨好多

政府黑暗囉

英國之前好似都廢咗， 而家可以
所以窮人含撚

更新版

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

-香淑嫻 Veronica HEUNG Shuk Han(裁判官)

-張潔宜 Kathie Cheung Kit-yee(署理主任裁判官)

-黃士翔 Colin Wong Sze-cheung (裁判官)
(相未搵到)

仲有檢控專員

資料由會員提供: JuniorSoares

政府一直將包攬訴訟包裝成十惡不赦既詐騙罪行
廣告都用"瓜分賠償"厘d字眼
但係明明喺外國冇問題目的係乜?

屌你老母，仲記得細個電視係咁賣包攬訴訟係犯法。去到中學見識多啲先知港共由細洗腦洗到大

我從來都唔覺得有問題，我啲錢俾律師賺有乜問題，最緊要係攞返公義。港共攞明唔想俾人告商家佬同自己，洗到香港人有法律都唔敢用，唔想用，因為反正都告唔贏仲會冇哂錢

無錯
好似美國咁
律師都有份分 自然會用盡全力幫你打官司
咁先係對client最好嘅保障

算啦, 香港表面上要行英式果套, 但實際上就唔想普通市民有公權 CLAIM 上層/ 政府, 所以係唔會放權比民眾, 即係中國果套搬黎英式法律

如果係合乎公義, 點解唔可以包攬訴訟?
無啦啦比人打到頭破血流返唔到學返唔到工
CLAIM 對方叫你去投訴, 講真, 投訴有用咩? 當你認真查, 對方最大代價都係冇得升, 又唔會炒
唉, 窮人真係慘

所以個廣告淨係有一個好似好奸嘅人係度講不成功不收費
但完全講唔到道德上有咩唔好

係因為不成功不收費其實冇問題，所以唯有用好奸嘅語氣講出嚟，等大家潛意識上厭惡。

你而家先知呀
你要公民黨民主黨班尊貴律師分餅出去？
仲要紓尊降貴咁同維權正義律師一樣
四出撲黎撲去咁幫市民告財團告政府而未必會贏拎到訟費
你依d平民想好似韓國日本咁冇錢就想打官司？你真係慳撚d啦
好話唔好聽
大狀黨同民主派有良知的話一早應該提出廢除包攬訴訟啦
點解咁多年聲都唔出聲呀
因為利益衝突囉
香港所有泛民大黨邊個唔係律師成群
仲要年年向美國佬同英國佬報告香港法治有險可守
香港市民又係白痴弱智睇唔透繼續俾人亂推出去
泛民愈推人出去就愈多捐款 愈多捐款就愈多律師費同選票
咁撚發財的大計要推翻佢？
你班小傻仔真係天真可愛
根本香港政圈全部由律師黨包辦 你地已經要好自為之

包攬訴訟(Champerty)主要係指律師事前同原告簽訂協議勝訴就可以取得若干比例嘅賠償金額

即係贏咗官司個律師除咗可以收到由對方支付吜律師費
仲可以喺法庭判俾你嘅賠償度再抽一定程度嘅水 變相你應得嘅補償少咗
最大問題係 極少數黑心律師會用不成功不收費黎氹你 但現實係你敗訴嘅話就算你個律師唔收錢 對家條律師數你都要找 變相係字就你賺公就我蝕

如果有律師肯事前分文不收 到勝訴咗先向對家收取合理律師費 咁係唔構成包攬訴訟架

睇完古美門

都唔明包攬訴訟有咩問題

有能力嘅律師咪俾錢佢賺囉 贏到咪得

同我一模一樣

不成功不收費係你個律師姐 但敗訴嘅話對家個律師條數你都係要孭架
同埋「不成功不收費」好多時背後嘅運作係 勝訴果陣向對家收返律師費後再額外瓜分你應得嘅賠償啊 簡單講即係係唔俾任何人靠訴訟食人血饅頭

「不成功不收費」無瓜分賠償協議嘅話 唔足以構成包攬訴訟

咁就咁睇包攬係無問題，始終唔係律師幫手，可能屎都冇得食。敗訴真係無得講，但如果賠償大，咁律師睇錢份上可能會打到底嘅。

你都仲未明個問題係乜1?

假設你俾狗打受咗傷
喺區院打咗7日官司 雙方律師費開支各50萬 個官評定你有150萬損失

由一般律師代表而勝訴
你個人會得到: 對方支付嘅150萬賠償
你嘅律師會收到: 對方支付嘅50萬律師費

包攬訴訟(分成30%)下而勝訴
你個人會得到: 對方支付賠償嘅70%即係105萬
你嘅律師會收到: 對方支付嘅50萬律師費同你份賠償嘅45萬 合共95萬

包攬訴訟(分成30%)下而敗訴
你個人會得到: 一張對方50萬律師費嘅帳單 同自已律師雜費張單
你嘅律師可能一蚊都收唔到 但會搵財仔俾你頂住先 說服你再繼續上訴

明明150萬係法庭評定你應得嘅賠償 點解要額外益個律師? 搵義務律師或者法援贏咗可以拎返應得嘅全數唔係合理好多?

正經post有冇人推

法援個bar太低都係問題
香港普通3-4萬一個月嘅普通人，已經冇得用法援
佢地點比得起50萬律師費？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

港共 極權正苦 政治 民生 打壓 控制 香港人含撚 手段 囉